脫坑賣RG

有盒嘅全新末砌
其他砌咗齊件有說明書
有貼貼紙滲缐(非專業)
不散賣
$700 屯門區交收
有意留email 或 whatsapp

推

我勸你唔好賣喇......有無睇過反斗奇兵？

唔明咩意思

屌

On9

賣得仲貴過模型鋪

睇漏左開盒個啲

10隻$700?

唔係部部想要 好難一次過要

淨係想要mkII AEUG 想100買

係，原來重有隻砌咗freedom

唔好意思唔方便散賣

夾z

夾destiny加空霸

夾兩隻zaku

夾mkII AEUG

鳩噏大會正式開始

邊撚個會同你一次過買10隻呀

我中左六合彩頭獎同佢買

突擊/元袓/mkii titan/正義等緊有心人等佢地返屋企

係咪夾，係我要mk2+justice